<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

Diu: Die interessantesten Netzinhalte zu diesem Thema sammeln wir ständig in einem %(ft:komprimierten Paket), dass Sie mit %{GZ} auspacken und auf einem beliebigen Webserver darstellen können.  Wesentlich übersichtlicher aber auch weniger umfassend als dieses Paket ist die von uns erstellte %(cd:Dokumentations-CD).  Neuere Arbeitsschwerpunkte bilden unser %(pi:Datenbank und Gruselkabinett Europäischer Softwarepatente) und unsere %(pa:Rezensionen von einschlägigen Monographien und Fachartikeln).  Für die gemütlichere Lektüre im Bett oder auf Reisen gibt es außerdem eine %(lp:Sammlung der wichtigsten ausdruckbaren Texte).

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /usr/share/emacs/site-lisp/phm/mlht/app/swpat/swpatvreji.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# login: swpatgirzu ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatvreji ;
# txtlang: de ;
# End: ;

